BMW 330i touring 有冇巴打有留意

真係好靚唔知香港會咩價位呢？好似香港冇乜聲氣